如果得翻一年命 你會點過？

唔可以離開香港 可以做啲咩

警察官員全部同我陪葬

想好自私咁過，不過唔得，唔想拖累屋企人

have sex everyday

搵返前女友希望可以見多幾面就夠…

whatsapp佢，開始追佢

一年時間好好用

整個武漢肺炎之後為警隊效力

點為之好自私咁過

正

巴打有故事

但係你一年後就會消失喎

點解要咁做

淨係得一年時間都滿足？

+1

我信佢同我都唔係一個在乎相處日子長短，只要鐘意就愛嘅人

咁不如試下開始追佢

我都想，但係現實只係講過幾次嘢，本身都唔算熟， 根本完全冇理由去搵佢